誠實做人，腳踏實地，係中策

有些人話，越努實越蝕底

其實，如果你唔明社會制度運作，
唔了解人性的話，
你唔努實，說大話，
好易被人查到或識破。

你自私，好容易冇晒朋友。

你了解個社會制度點玩，了解人性，
先可以搵到著數。

其實老實做人，係中策，唔會好，但又唔會衰得晒。

好彩+識貨+有眼光+聰明+勇
例如：你識貨，2009年睇中bitcoin入左貨，現在咪發達。你買左lenovo, 咪byebye

痴撚線